[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (230)

無人派點賭

阿積士[-0.5/-1]
羅馬[-1/-1.5] //有少少機會贏一粒

墨爾本勝利[-1] //可能走盤, 有少少機會客和
特雷斯登[0]
拿玻里[-1]
蒙彼利埃[0/-0.5] 不敗偏主
賓菲加[-0.5/-1]

支持就幫手reg

慢

慢撚到

負皮左了

幾快

真係買錯

我曼必勝

派未

曼聯GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

想問下貧爸今日有無出心水

加柏

派我

貧巴,今晚讓球最重心係邊場 剩係買到一注,比皇SO玩死

不敗我曼

派？

唔派咪講啦

好煩呀你 自己度下啦

熱那亞佢老味
祝佢豬到降班

薩斯索羅求刷多1c

開左波

鳩柏

ajax

慶祝定

咁你想點 派？

俾多1c

師兄有無料 想跟

迪安

森多 求你入多兩粒

熱-4角

薩斯索羅刷角有好報
恭喜

薩斯索羅求刷多1c

川迪goal

想gun

多謝貧巴 拿波0:3
入多粒啊

加柏jumped#

頭先幾驚AJAX出事

好彩無買格流...

11c goal

Gel你老母

11c touch down

華西GOAL
包包追和OK

華西又goal埋

華西goalllll

有無毒架

華西goal!

我獌必勝

下埸先啦bb

應該無

華西

聽日有錢轉凍飲
多謝貧巴

熱拿亞-3

你講到咁
包包一定要追和

最後一注！
拿玻里no goal!

垃圾阿積士斷我串 12碼疾步射真係9成炒

等睇包大人反CUP
呢隊波風格真係

一百幾十都貼飛 留黎幫補你老母啦 佢日日接客好辛苦

森多快撚啲啦 差你呀

森多快cup啦

7085 19-02-2017
17:23 過關 角球大細
3X4 星期日 5 比勒費爾德 (主) 對 聖保利 (客)
大 [9.5 個] @ 1.80
星期日 8 基爾馬諾克 (主) 對 鴨巴甸 (客)
細 [9.5 個] @ 1.95
星期日 19 烏甸尼斯 (主) 對 薩斯索羅 (客)
大 [10.5 個] @ 1.92 $200

$800.00

2000>1700

當格流都落後緊......我睇唔透

上呀 森仔

gg

好辛苦呀，買親森多都要嗌反cup

有半格都好過無

爆左...

頭先個gel頭撚

秒豬

包包真係有伏
照樣買撚左

秒殺

你慘到世界盡頭

拿玻利ching唔好gel住小心嘔翻出黎

曼搏唔搏得過

仲要係切禾goal

可以戒賭

熱拿亞-2

有冇人買左真特未有錢收

拿玻里加柏

點解12碼要炒？
輸一場。。。

華西果場365乜數據都冇得睇既

貧巴點睇今晚疤果場？

獌無廢老

TOT洗唔洗咁串先

熱刺正氣到

馬份都入兩
痴線
真係反底

主主
最少赢2粒

想笑 但好似好衰

熱拿亞-1

第2關就斷 好過我每次最後一關斷啦

今日波幾好彩 馬輸曬 暫時波中曬

TOT真係死垃圾黎

TOT
係咪on9
損人不利己

收返d 人打霸氣盃啦屌

中諗住3.5s 收息

森多入未

想買暴力般

認同請分享

見到華西GOAL以為是我曼

想要曼

烏癲你做乜撚呀

巴打買咩 我燈神買你對家 你派番我

森多利亞求你入啦

不了,我曼上盤食撚柒滑

森多求你快入

加柏jumped

森多利亞

難得

包fake goal

買盤咪贏

森多快D 456

烏頭又比人cup

我今晚入錢
中左個D都冇買
全部推哂落去曼聯

得一百點買

11角達陣 1001 既留email

垃圾烏雞

包包 求和

屌你老母 搵番個gel頭撚出黎 好彩fake goal

仲有羅馬上盤 一關點補好

出曬界都鳩當GOAL

希望里昂同曼生性

森多肯入未啊

差森多膠柏，快入波

Fake goal對家入 再追華西ng

慕遜加柏反cup啦吊

訓醒北上CALL G不是夢

包包危險罰球準備goall

拿玻里想嚇死我

曼無出呂布同月巴

熱刺入一多粒

華西今日同之前兩隊波咁
不過沙沙都係咁撚廢

熱那亞返屋企食mom mom la

森多入未呀

森多入啦，求下你啦

No pls

給多一角啦DLLM 西波里

一早要補和啦清

森多入啦DLLM

rb goal

Rb goal

正氣rb回來了

點解我會買鳩拍

利G

2.6倍補左2.5/3細

我都買咗$200

基爾禾追和啦屌你老母

Same

膠柏12m都唔入輸多球
都係夏薩特點解呢個咁廢

12m唔入仲要輸多粒

佩斯半3全13

西波里10C GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

清潔龍
墨城
黃潛
熱刺
TOT
RB
重有邊隊想反底

貧巴點睇04

請問熱刺同tot有咩分別呢

李城ok?

飛燕-1

5x6 差羅馬一關 點補飛好

唔記得刪番姐屌

阿仙奴

哈林同庾澄慶都係兩個人啦

有咩慘得過load緊買rb ng既時侯rb入波

連角球都撈埋
BTW AJAX 12M 唔入好SAD

爆牙角大

可以搏少少
我買300

熱刺入多粒保你全家幸福

Rb入完波就幫下手刷角

買拖連奴盤
買大買細視乎你覺得羅馬開出機會有幾多

就係買左鳩柏

阿妓收檔架啦 落番丙組玩

TOT T_T

森多唔入俾人入啦

熱拿亞輸到五粒

拿玻利10.5b cashed

以後唔撚買佢

森多請你馬上入波

收少半格

德國波咪買啦

德國波今日要開客 下場到04了

熱刺快d入多粒

都係收手聽日緊黎過

基已和 10.5B CASHED

有D貪心

熱拿亞

goal鳩伯

佩斯卡拉比人2連開其他 今場想開番人

Fake

柏又fake goal

fake

原來fake

熱拿亞真係要長反

FAKE完又到對家

熱刺整多個B

波膽0:4

Rb Ng

又fake

Napoli 頂住個盤plx

係, 爭好遠

又fake goal

拿玻里個場要fake幾多下

其實因咩事fake 尻柏

慕遜加柏快d俾對家入啦

十二碼都miss

唔記得係德假添
單頭細注ok 嘅
串同大注就唔好啦

森多屌你老母

原來曼聯都有個軒達巨

森多求你入一粒

意甲咁多場竟然買中開下盤既森多

卡利亞里fake goal

唔好盡殺呀

屌你 買左no goal森多好彩fake

fake goal就森多入啦

無睇法甲
點解蒙彼排名又低過人，往績又好耐未贏過都開讓平半

熱刺可否入一球

兩場既角都cashed

角大大勝日

主場掛

刷角啦幕遜rb

求下你基爾禾入一球

咪就係

森多我求你入

你見唔見你樓上樓下都有人 叫頂 叫刷 真係眾人皆賭 你獨贏

客隊星期四踢完

貧巴 羅馬 同賓菲加邊場穩啲

快d入 森多

下一隊入球(第三球) RB萊比錫

KY 鳩柏9.5S瀨緊屎

無$呀巴打

踢完歐霸又要作客

佢入左6.5b 7.5b 補左啦

下一隊反底: 聖伊天

羅馬

你瀨喜欣都未瀨啦

王者

不叫,哭了

森多

幕遜rb繼續刷角

森多正一賤種

呢個咩事未跟完就輸錢？

你瀨未

踢

派左頭兩關先

戒賭啦

仲唔快D買返對家

買多左錢...本身諗住買300 唔記得左自己禁左3x4

戒啦

戒賭啦你

客戶服務部 1834633

7
MOLA MOLA

橙

反底加多隊意甲佩斯卡拉
榜尾+主場今季0勝
arm arm 主場贏熱那亞4:0
結束不勝
同時斷埋我條3串4

贏多四倍

派左部份先，我之前都問過

不派烏鳩角,JUMP了

派左兩關先

皇家蘇斯達 [0/-0.5] 輸
聖保利 [0/+0.5] 半格
阿積士 [-0.5/-1] 半格
熱刺 [-0.5/-1] 全格
拿玻里 [-1] 全格
森多利亞 [-0.5/-1] 輸
塞圖巴爾 [0]

對左 要左主

其實留返d傻鳩係公海post仲好

我屌變身唔撚我

2017了
仲有人唔知買3X4 如果3場波分開係會派左頭2關先

畢雨包有冇機會cup

建議你打去狗會屌柒阿姐...
"乜撚野事未踢波就扣我錢???"

Rb 入多球？

華西仲係零角

里昂同科隆請一定要半大

乜咁好咩如果我輸番個100幾蚊佢佢咪收唔番我啲錢

夢遺利埃

未完場點解要貼飛呀...
唉..

都話rb輕鬆收錢！

可能和 大家走盤

半0 全8

屌你老母呀

戒賭未屌你老母

最聯要贏2球 4串5同單頭都買左佢
佢一輸輸1500

沙沙都識入波

...

希望中
中左派2個100

RB 可唔可以入自己龍門兩球

上場唔撚見你咁正氣 屌你老母華撚

我

Lm

好彩今日即場追皇so角大+國米角細
贏返多少保一保

又有馬一招
我獌上盤

Goallllll 2:0 cashed

RB 飛燕 里昂 快啲入

邊個大注 我未買呀

你講呀 過唔過得去 大家黎評下理

支持我分返比你地

飛機樂 有角未？

幕遜rb 3連c

留了

馬會會扣返你錢架 仲唔溜晚去馬會拍門cash out先？

爆牙0c

LM

屌屌佢

華西好波

曼聯得返咁低水

加柏可以追和未，飛燕半大jumped

RB 開大plz

華西咁撚勁既

支持你派我了

華西等1.5b

5:0

8了,JUMP

睇個勢冇

輸撚左3日，幾時先反到底

幕遜rb刷多2角

連輸仲過關

休息下先

華西 5.5b好吸引

等1.5

貧巴
羅馬點睇
好似 10 21 開到上盤?

9了,要跳了

1-2

曼落飛落到

膠柏goal!

兄弟 大左喇

追POST啦
成班都係咁

加柏入多球

一買加柏ng就入 你一係就入多粒走盤

4.5b

華仔 0角半場

仆佢個街 買第2球就買唔到
買第3球就對家入
想jump

諗住買三百五十倍w

爆牙仲係0角

貧B 就黎每日要整張清單,
場場都講睇法,
跟著擺係第1頁

3:2

1021開撚到上盤咩屌你老母 乜都唔識跟跟跟祝你早日輸到跳樓

ac..

驚宇宙飛船

里昂Goallllllll

定d黎，rb贏撚硬

支持

1:3完我派

里昂

Gel

曼聯呢個陣

1:0 入多粒

里昂1-0

而家都冇分別

特登買自己對家

貧巴幫佢地收埋錢就最好了

0:1 入多粒！

加柏rb刷多隻c

飛燕諾我命令你半場屌夠5隻角比我

尾場換蒙彼，其他同路

2:未呀

鳩柏入波是夢嗎

10
BOMB

蒙彼

蒙特0:1

蒙彼0:1

會成真不是夢

買左rb又可以等收錢了

屌多粒

真係唔識講

里昂10分鐘1球
咁90分鐘會係幾多？

利申：數學u

里昂 1:0
曼聯 生性呀屌

斷左兩關jumped

十二碼唔miss起碼有番士氣
屌佢奶媽，咁遲先入

Rb gel

聖伊天
又沉船了

好撚黑
自己隊12m 9成miss
對家就入硬

我曼9.5S

我唔知幾耐無試過自己買個隊有12m了

屌你老母 睇唔睇到我用左SPACE 我話似贏1球
個勢會唔會好似我講咁 定會開到上盤
我係打到1999
但你放心
我由2017 2月20日開始 日日許願你輸 輸到做人隻狗 輸到賣埋老母

里昂 正氣

慢慢做人隻狗

加柏追和jumped

海牙2比0派1個100

貧巴，係我黑仔黑埋你

留名等抽

包包我都唔望你反cup
起碼追和呀

飛燕半大jumped

我都唔肯定開唔開得出
但我係睇最少都贏一粒, 即係輸半注
而贏兩粒機會大啲

咁搏唔搏自己決定

唔講呢樣
你唔追POST都抵屌啦
係度問問問 貧已經個個POST都POST左心水總結
羅馬[-1/-1.5] //有少少機會贏一粒
識唔撚識睇啊

好撚驚

馬王將男bb 最憎人鬧我母親
2017 2月20日 祝你仆街

1:2 gel

曼d主力唔出...

點解 因為你老母死撚左？

rb咁撚勁 又可以cashed

蒙特請反cup

下埸又讓番人

2017年畢包仲可以輸比華西呢隊垃圾波

Me

做人隻狗 慘過真狗
錢又無收 生埋花柳

包包主場勁好多

德甲根本世紀騙局
高水客平手盤

曼聯入波未

記得睇過一場布力般對白禮頓
布力般廢到

利申冇買

好彩買左幾十蚊

2c 包包

11c

獌半力都有出米希達恩, 咁既陣嬴唔到真係降班好過

科隆角細

RB 捨得吹雞未

華西包包刷角呀

4.5大包包

Rb

等加柏追和

A 米個場似下盤 而家咁睇
唔知開波前會點

買咗伊天

無買但支持光總了

爆牙比角啦

有你支持已經足夠了

我都覺得係

但角球是魔鬼

史浩克04

我都想只買盤 但我已看不透呢排既盤

刷角啦華西包包
一買你就停角

曼半場入夠6粒先

德甲同西甲真心難買

畢包追和是夢嗎

開到9.5s 派100俾你起g

串我曼角小

岩岩發現左場派錢波
04*****不敗

Lm了

但貧巴你而排好黑喎

我看不透我戶口為何經常扣錢...

畢爾包打少個

畢爾包換晒3個睇黎要出盡全力

假波聯賽沒有不敗呢2隻字

對左，好似係

訓住教都要幫你頂 返學不能長叫冰封

無紅牌都自動打少個

今日咁多平手都開客盤
傻既都識點買

迪安goal

換晒三個唔夠3分鐘傷左個

我看不透我銀行戶口會自動轉帳至狗會再扣左錢

屌 里昂

咩事要走一個

其實我都係9up

點到有得睇曼live

平手必買高水定律

羅馬同角大奴?

要報驚搵阿sir查下咩事了....

銀行轉帳是魔鬼 睇返月結單 我半個月轉左20k

04 goal

ya

04goal!!!

cls

嘩04

04

齊心聯真係想開晒客.....

04好波

蒙彼又假希望
仆街球探仲要0-1 再出1-1

我曼0:1

布力般goal

我曼

我都係頭先有人問先發現

Ha 王者

曼go
重注左單頭仲要過埋關

最聯

科隆

04秒入

你sure?

04 科隆入都得

讓到球半兩球搵你買

我都係...

04原來初盤受讓平半

曼聯重注左
果然唔應該買情感波

我更加看不透典解一個學生哥半個月轉走左10k去狗會仲要冇入過番去

04入啦

0：1

即刻有1.77買

有冇咁快。。唉我屌

jump

最聯win高水 點買

(第1球)
星期日 30
布力般流浪 (主) 對 曼聯 (客)
客 @ 1.24 $10

曼既手足要JUMP了

格流1:2

個陣柒到咁都買

主隊主場不敗
都開平手
睇下係咪引主，定係主派錢

見今日盤路利客多
所以推薦04

爆牙半2全11

蒙彼有無人知咩事fake goal

獌聯

仲有200 有冇咩推介

買左半大

羅馬號

踢左咁耐先2射加埋

仆街 曼買左細

切爾達對榜尾讓半一好似唔錯

頭先先有榜尾贏5粒

扑野包4.5大

上左船 但串左曼

曼聯反杯是夢？

仲好講 快啲cup添呀

大胃sir
無跟到所以宜家dum緊春

榜尾打榜尾加埋兩隊都連敗果場
買大波中到笑

我主要因為見到出面個出水post出科隆 所以直屌04win

好彩熱拿亞我買左主勝2.9倍

聖衣唔入比人入啦

想幫大胃含

做咩咁不智

光總

邊個post 想知

感情用事

華倫大
19000 -1

唔好買曼聯win了
呢個陣 和到都偷笑

Ky係咪都出科隆？

輸夠未啊屌你老母

華西3c

休息下

同路呀

屌獌有角未

有無人追暴力ng no goal

切爾達點睇都冇熱拿亞咁柒掛

貧巴
聽日燕豪芬青年隊串馬里迪奧2x3好唔好

聽日先算
一陣地球爆炸

比多粒啦

一日多心水 輸錢遠離我

佢之前好似喺度出水

最聯1.84win

23:15 70 華倫西亞 2-0 畢爾包
係時候啦
追和反CUP叫爆區fuck fuck

費天x賓菲

對面唔係排榜尾wor
排緊12

曼goal

我曼1:1

里昂半場領先一粒 ok?

獌1：1快d入多2粒

United

切爾達之前歐霸斷我都未同佢計

it is possible

佢一開始出反水架 叫人買主 自己反手買客

曼1:1

畢爾包真係on撚柒9

奧沙唔係榜尾？

仲要出得幾多力去踢
recover得切??

蒙彼追和先啦
屌點解我買親啲場咁撚多有fake goal

睇黎有誤會...

買左里昂 唔好亂黎

對拉斯彭馬斯wor

場場都有希望

sor 自膠
睇錯馬拉加

平行時空

唔好差住電用電話啦

我買錯左千二 驚到賴屎

買左500 4串5 屌

一山還有一山高

畢爾包入返球先啦

快撚D入啦

打少個好難入波

包整返粒先啦 破蛋ok?

有冇人知畢爾包點解可以7咁耐

曼聯轟多456啦

各位準備埋位
格流重演香港仔劇本

未90

5c未 包包

Jump

屌 華倫西亞得3角？ 我屌你咩 刷到2角啦

我曼差啲又豬多球

屌我買左d咩，一早買左聖伊天半客但頭先唔記得又買埋蒙彼上盤

蒙特里昂請反cup

你有注收番咁咪好 聖伊天半客cashed

羅馬上盤應該穩

我曼踢緊乜？

似會失多球

里昂大定細好

求華倫連角

華倫3角-2

華西開硬細

里昂生性啦好嘛

華倫比個連角我啦屌你

華西前面唔係沙沙敗家已經3:0

曼聯全格我jump

下隊又到邊隊反底

仆街啦你 華西

比個連角我啦

華西比多粒

華西4c

垃圾華西

華西半2全2咩事？

大波已死

4c

比多一角我啦

仲有爛泥

1c plz

比多一角我啊

切爾達有冇人同路

爛尼下下落底唔識出波

華西加幾耐？

科龍半和派100

end

畢爾包打少個果時場波已完

想問岩先聖保利角球係咪半1全10?

落到底都兜返出黎華西死全隊

場已完
Ft2:0 4c

華西食屎啦你成隊

好多客盤

里昂係咪廢到咁

1-1聖伊

屌你終於入

on9里昂

華西還我血汗錢

要打歐霸，不了

屌買咗細波，爆硬

華西認真仆街 3 4球專登空左都唔落底 你買撚左幾多角細啊

蒙彼上

派ME

垃圾里昂 摺啦

海牙反cup3:1是夢嗎？

蒙彼 聖伊是但入多粒

聖伊天紅左

曼

蒙b cup佢老味

04 gel

里昂係雞？

blocked

蒙b GOAL!!!!

爆牙-6c

反手到咁明顯

Blocked

蒙b唔洗多，cup一球就夠

Psg，疤半大 大家點睇？

on 9 gel 頭撚 單機啦

呢排d波咁閪 是咪逼人戒賭

蒙

希望蒙彼可以生生性性入多球

roma goal

里昂cup啦

2:2

羅馬goallllll

羅馬糕

星期六日D波特別閪的

里昂3.5大波goal

lyon gg...
offside

羅馬i love you

屌

Psg 得 ，疤未必

爆牙-4c

派得

屌你fake

04被goal

1:104

派me

Im

我我我

04我屌你守埋半場都唔得

想買普馬斯大波

頂撚住呀04

我我

提提大家羅馬之前試過1min 1:0 , FT 1:0
請唔好太興奮

04快史奈達 林3上身

應該派一早留嗰d啦

屌你老母gel頭撚。。。。你老母比狗屌緊

留

即刻收斂番

切爾達上盤好似ok

未撚gel啦仆你個街

Gel頭撚真係好on9

上啊羅馬

第8日5斷一

有冇人要過關水 精確5中4

幾條過關都有曼聯份
希望可以好似早幾日拜仁咁爭氣

熱上半好多下可以0:2

Rd84 你gel乜撚野

唉 作為熱迷 我反而唔信佢全大

科隆第3球大家留意下
我就唔買了 買親都輸

羅馬入佢十球啦

roma1:0完場ok？

唔ok

2:0

羅馬按屌緊

多謝你 即講即入

2:0了

Roma goal

半和手足抽左未

大家一齊頂住啊

羅馬求5-0 FT

goallllll

羅馬證明緊自已

里昂我屌你cup未

蒙b完場前一球ok？羅馬繼續屌打

熱狗 買佢唔撚贏 唔買先黎鸁

04 曼聯 每隊轟多456啦

求下你買啦

lm

ok常輸注細算

羅馬上盤

羅馬 keep 住入 唔好停

羅馬正氣轟入衝擊射球!

Roma 非常正氣

集氣

主場炒佢老母

葡超追和未呀屌

羅馬入多兩球

羅馬加油

咁落去隨時主其他

等緊手足抽

實中me

得4.5

派我ok?

抽中我請派比毒男

羅馬快啲入多10球8球先啦

其實我搵唔到邊個話派

消失了

哈 迪安贏埋

2-1聖伊

聖依天你係咪搞緊笑

飛燕比多粒我
飛燕回巢！

曼聯上盤開得出我就要派了...

蒙彼大波收錢

04下半入波呀

海牙比三粒我比一百蚊你

G持

里昂死全家未

獌狗角細

打少個 差唔多啦 你估對家係李城咩....

蒙b i love you

打少個

我怕就怕呢隊曼聯好似之前隊車咁讓人球半都開唔出

蒙b唔好再入喇唔該

半和手足呢。。

Ching仲輸緊幾多成身家

對面都唔好入就好了。r

不了

蒙b

要留了

岩，而家立即完場

爆牙比多兩c啦

四串五斷緊聖伊天

lm 支持

[14]蒙彼利埃 2-1 聖伊天[5]
又假波 比人反CUP

唉 曼聯仲未贏

唔賭啦 呢2個月日輸夜輸

打少個嘛

點撚解我場羅馬要串左聖E天

爆牙有c未

賭好撚哂時間 我都要戒下
贏輸唔係問題 哂精神

盤同半客揀左盤，唉

里昂有幾多個球員斷腳派幾多個200

曼聯可唔可以換d勁人出黎456

陰質錢唔要了

獌幾時先換伊巴同馬達出黎

羅馬頂住

又話對個盃愛不釋手 我屌輸埋佢啦 補左9賠主win

岩聽

蒙仔我貧

爆牙-1c

我10.5倍

04下半請入

靴里拉射罰球都自己跣親 好7呀

留定名先

獌

里昂反cup未

屌你里昂, 我食飯錢都要呃

燕10c 9.5cashed

屌你半和派錢果個呢

曼聯 04 贏盤派100

好撚仆街

燕好波 贏都照刷

Cashed

應七十幾分鐘到

me

里昂真係

Meme

曼12未

曼入兩球啦屌

12點後全半大

曼聯報定數先
-800

過關
4X5
讓球
讓球
讓球
角球大細
星期日 28 蒙彼利埃 (主) 對 聖伊天 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.96
星期日 26 海牙 (主) 對 飛燕諾 (客)
大 [9.5 個] @ 1.75 $40

聖伊天仆街死啦 屌你老味

如果有生之年敢大大注 一定派你

曼爆角,食屎大?

羅馬禁屌中

22

布力般刷架喎

想補少少暴力主勝

換走廢lin 係時候入波了

比人刷 食屎大

里昂求你入多球

雙巴入場

快手反CUP啦里昂, 輸半當嬴

羅馬入多粒

里昂cup啦屌

Agree

里昂試下再入 可以一對腳都無事

羅馬10.5s 切8.5s

......又黎？

10角既曼食屎

廢老妹妹

04入未

換走廢Lin

里昂集氣

里昂輸半當贏

04快d入波啦

里昂大波終於cashed

屌你曼又刷

羅馬繼續入唔好比佢停

12M?

里昂 12M

里昂12m

假波，又2分鐘兩球？

里昂正氣到咁

里昂要入

里昂入波 齊腳～

3-2

出毒尿
曼10.5 c大

里昂好波

要屌先識入波

入多球得唔得

細波bomb

仲係輸緊盤

4.5/5 big 唔洗死

星期日 30 布力般流浪 (主) 對 曼聯 (客)
客 [-1.5/-2] @ 1.79
星期日 32 羅馬 (主) 對 拖連奴 (客)
主 [-1/-1.5] @ 1.81
星期日 34 切爾達 (主) 對 奧沙辛拿 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.87

應該要輸了

再集氣

里昂可以試埋全格

兩巴換進 估錯曬添

史浩克隊多粒得唔得

曼。。。快入啦。食唔食到餐好飯睇你

比多粒你啦今日我旺

獌快d入3球

2場法甲都開客主咁撚癲

里昂好勁

岩岩先可以輸半 現加全格 好貪心

全格 入佢老母

曼要4-1 先全格

屌你老母迪安咁都頂唔住

半格ok?

分分鐘波都贏唔到

岩岩咒里昂個巴打快d集氣啦

成日5斷一
今晚最後一注
大家參考下

甘馬雷斯客勝
亨克半大
費撚客+1
布拉加半大
巴黎半主

里昂試下再入 唔再叫你做臭雞

4:2 快

gun

曼尾關

差曼就過關喇

講我呀

換伊巴上來炒佢456

曼聯半格都照派

里昂4:2就扮狗叫跟住落街裸跑

我條7串1斷左森多利亞隊閪波

15分鐘都頂唔到

唔跑就

求派

12.5b 3.9倍
好想玩玩

總會有日中的

我要埋9.5wo

巴打們為左贏波去到好盡

半格抽一個
全格抽兩個

留名

1.6唔貪 貪高水啲

係咪時候補個暴力以防劇本？

8
MOLA
MOLA

完場先quote

-3-3 mu

再留

我2倍3倍入

G持里昂4:2

4-2

慘了要跑了

跑得

請跑

4:2

咪走數

嘩 Leon 無買呀